覺唔覺m記愈嚟愈慢

屌你老母嗌個餐都等十幾二十分鐘
知唔知乜撚野叫快餐店呀？

利申毒撚唔敢出聲仲等緊

m記係咪以為啲野出慢啲就升格做餐廳

灣仔天橋慢撚到仆街

試過好多地方都係勁撚慢

見到班友喺入面扮忙 就有啲嬲

外賣特別慢。
有次明明唔多人，但叫咗個豬柳強都要等成20分鐘

果間野你小心呀
上次4層芝士包, 全部人都係得3層, 偷工減料

有時心諗我入去自己整仲快過你

其實 係你愈來愈快

係 仲要西口西面

都係將啲野食放入袋 點解慢咁多

因為你越黎越快

見到成班白粉友咁慢手慢腳就嬲

有時真係想衝入去撞開啲staff自己執 試過等個麥樂雞餐成30分鐘

屌 明明得幾張單
都要等成幾個字
但你班友就好似好撚忙咁

明明全部淨係執唔洗整 都可以咁撚耐

啲客等得愈燥佢地就愈慢 都唔知係咪有心

廿幾三十人排都係得一個收銀而入面就有九個做緊其他野一轉中資成間即時柒晒

有自動賣機, 以為可請少d 人，攪到慢到hihi

比你講咗

有時仲要等啲廢老同師奶係到慢慢揀